跪地切JerJer求狗狗ig sticker

想要tg sticker多啲

屌 我打素錯係想要TG sticker

樓主瘋狂打錯字

屌

LM
狗狗tg sticker

推

可惡，想要

Lm

粗製低質版，唔介意可以用下